陳同佳case, 如安排去同台灣有移交協議第三國

台灣派人到第三國, 解唔解決到問題?

都要佢肯去個第三國先得

佢都公開講左自首, 個個都聽到

大粒墨WFC

可以係謊言

香港會間接承認左台灣係國家

但事實上係未有行動
有心自行投案唔需要人批